髮型絲請入 宋慧喬個瀏海點剪 ：D

同埋偷薄係咪一定會剪碎？
我個髮型師唔幫我剪薄，佢話一偷薄會剪碎啲頭髮，如果想留類似圖片果個髮型太碎唔好睇

會塌哂？
但次次幫我剪平陰真心好柒

要有宋慧喬咁嘅樣先剪到

係啊唔係呀

想個頭薄啲可以點
我願意俾1/3 頭髮啲冇乜頭髮既人

自己剪囉 YouTube大把教學影片 之後仲要夾個孤度出黎

著手應該唔係點剪到先
問題係平陰既取髮量大所以個瀏海厚身
即係你照鏡淨係分個瀏海出黎拎著
會見到個三角形既分界線
應該要縮細個三角形自然啲頭髮就會薄身
即係要將多左既頭髮留返你正常頭髮既長度
至於點剪 上網大把教學喇

利申：以前平陰 之前整過宋慧喬依個頭

留名睇髮型師剪到崩撚晒

開咗個空ig可以msg我 wannabe.kim1